有人每到瑞典外交部網頁戰帝吧嗎？

小瑞典好似唔夠抽

由佢地洗囉 無視佢地 佢地可以洗得幾多日

都唔明殘體，點抽？